麻雀128點計？

平時成日聽到咩 50/100 128 256
仲有雙辣 三辣 呢啲係點計出嚟？

麻雀新手 啱啱學
有錯屌得輕力少少

50/100 應該係跑馬仔

128 256 要睇你打幾番爆喎

雙三辣 簡單講 7-9番雙辣 10番以上三辣

其實google 下先問好啲

你個名